【修例風波】漢華中學逾百學生築人鏈 抗議校方禁戴口罩

估唔到間「紅色」中學都有人鏈

呢間全港最紅呀dllm